[LoL]英雄聯盟 S10世界賽討論區 (602)

開post la

有冇人睇到最後果波angel做乜鳩
E隊野係咪又打假

笑撚死，無古龍反而打得死

反轉又反轉

姐係邊隊贏

SN ad隱形人

果陣係歐洲隊
巴黎鐵塔反轉反轉再反轉

邊撚個post先係